民陣：7.1遊行抗國歌法

國安法

出左反對通知書嘅話，民陣應該會改期

限聚令唔批

抑或參考六四維園
宣佈民陣自己8人一隊照行？

標題打錯